====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais pour développer dans le “réel” nos solutions , nous devons aussi nous fortifier de connaissances techniques et ainsi associer les deux cultures , la notre et celle des services qui , sinon , iront souvent dans l ' application de ce qu ' ils connaissent déjà .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

